10月6 We Connect印尼聲討黑警大遊行！幫手推比印尼姐姐睇！

警察意圖謀殺印尼女記者
印尼女記者右眼中彈全盲😭
印尼總統必須介入事件，要求港府交人

有不少警察家中有請印傭
為何警察要殘害印尼人？

請傳給印尼姐姐看！！

印尼新聞：

印尼文文宣：

An Indonesian journalist got shot in face with Hong Kong police projectile will lose sight permanently in right eye.
Hong Kong people will fight for justice for you.

Fight Against Police Brutality. Defend our Journalists.
Prosecute Police Now Who Shot Journalists and Citizens!
Date: 6th Oct, 2019 (Sunday)
Time: 2:00 PM
Venue: Victoria Park
Form: Peaceful rally
(To be confirmed. Please refer to the latest official announcements.)

Telegram channel: @SWJHK

#Indonesia bahasa
Photo credits: @hkstandstrong_promo_int
Silakan bagikan ke seluruh dunia! Seorang jurnalis Indonesia tertembak berhadapan dengan proyektil polisi Hong Kong yang akan kehilangan penglihatan secara permanen di mata kanan. Orang-orang Hong Kong akan memperjuangkan keadilan baginya.

Berjuang Melawan Kebrutalan Polisi. Pertahankan Jurnalis kami. Tuntut Polisi Sekarang Yang Menembak Jurnalis dan Warga Negara!
Tanggal: 6 Oktober 2019 (Minggu) Waktu: 2:00 siang
Tempat: Victoria Park
Bentuk: Aksi damai (Untuk dikonfirmasi. Silakan merujuk pada pengumuman resmi terbaru.)

Silakan tekan "gabung" untuk menunjukkan dukungan Anda! Banyak tangan membuat pekerjaan ringan. Setiap dukungan sangat berarti! Berdiri dengan Jurnalis, Hong Kong Berjuang melawan Kebrutalan Polisi #Indonesian

自推

Pish

6/10!!!!

Pish!!!!!
比哂你地啲印尼姐姐睇呀！！譯左好耐

Share爆去呀唔該你地

推

幫推

幫手推比印尼姐姐好無

黑警還眼 殺人填命
印尼旗海出動
有咩人打你就用支旗攬住自己
到時popo真係激埋印尼人

我要你地見到！

今晚會好難推 聽朝早大家一定要再返黎推

快啲一齊connect印尼!!!!!

幫推！

幫下手一齊聲討黑警

幫姐姐！！

係黑暗政權前，我哋全為一夥

要spread比姐姐睇呀各位！

推到全世界都比哂印尼姐姐睇

要保護姐姐嘅話，建議要有代表申請不反。

但係大家情況好似，佢地示威者都係學緊我地
所以可以一齊connect下，力量都會大啲

知道！

支持

再推

嗰邊示威緊
有冇留意開嘅人知道有咩要注意

可以諗下

唔係民意撚 但凡增加示威者光環既動作 都係何樂而不為

訓前最後幾推！

up

急需印尼文文宣

呢個要推，俾多點印尼人知道。
好多警察屋企都有印尼女傭

Sorry 原po crop得唔好

Silakan bagikan ke seluruh dunia! Seorang jurnalis Indonesia tertembak berhadapan dengan proyektil polisi Hong Kong yang akan kehilangan penglihatan secara permanen di mata kanan. Orang-orang Hong Kong akan memperjuangkan keadilan baginya.

Berjuang Melawan Kebrutalan Polisi. Pertahankan Jurnalis kami. Tuntut Polisi Sekarang Yang Menembak Jurnalis dan Warga Negara! Tanggal: 6 Oktober 2019 (Minggu) Waktu: 2:00 siang Tempat: Victoria Park Bentuk: Aksi damai (Untuk dikonfirmasi. Silakan merujuk pada pengumuman resmi terbaru.)

Silakan tekan "gabung" untuk menunjukkan dukungan Anda! Banyak tangan membuat pekerjaan ringan. Setiap dukungan sangat berarti! Berdiri dengan Jurnalis, Hong Kong Berjuang melawan Kebrutalan Polisi #Inggris

文宣手足！

Silakan bagikan ke seluruh dunia! Seorang jurnalis Indonesia tertembak berhadapan dengan proyektil polisi Hong Kong yang akan kehilangan penglihatan secara permanen di mata kanan. Orang-orang Hong Kong akan memperjuangkan keadilan baginya.

Berjuang Melawan Kebrutalan Polisi. Pertahankan Jurnalis kami. Tuntut Polisi Sekarang Yang Menembak Jurnalis dan Warga Negara!
Tanggal: 6 Oktober 2019 (Minggu)
Waktu: 2:00 siang
Tempat: Victoria Park
Bentuk: Aksi damai (Untuk dikonfirmasi. Silakan merujuk pada pengumuman resmi terbaru.)

Silakan tekan "gabung" untuk menunjukkan dukungan Anda! Banyak tangan membuat pekerjaan ringan. Setiap dukungan sangat berarti! Berdiri dengan Jurnalis, Hong Kong Berjuang melawan Kebrutalan Polisi #Indonesian

大家share呢個!!!!!!!

自己人都唔識睇
有冇文宣組承接, 圖點都好過字

推 推

我驚印尼姐姐仲勇武過班前線

見公務員secret有popo人妻話被老公冷落，又有印尼記者被射爆眼…其實可唔可以合法地誠意邀請現職popo印傭菲傭過檔，等啲popo專心照顧家庭，唔好冷落屋企人掛住開槍射學生?

就係因為咁樣佢地先至明我地憎黑警係幾咁合理
唔需要 expect 印尼會幫我地
起香港增加多啲解散警隊聲音就夠

要繼續係twitter tweet post
Tweet到多啲印尼人關注

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

pish

PUSH.

Push

Pish!!!!!!

P牌推唔到都照推

整張圖好d

團結所有抗爭者

我覺得係狗屋企做緊工人既印尼姐姐好危險
實比啲狗係屋企打到仆街

push

印尼姐姐

推丫 全球再集結

還眼

10.6

推呀，係時候connect

Pish!!!!!

印尼文都有

快啲 print 野

文宣圖

去啲印尼鋪 派傳單

推完再推

推呀屌

文宣難度升級

推行動post

tui

印尼或將香港警察告上國際法庭

推到全港印傭都出黎遊行

號召印尼人反黑警

we connet

印印十個有9.5個怕事，有糧出就得

如果屋企有印傭姐姐
畀星期六佢放假
星期日遊行

"Yes ah, I shot your sister in the face ah, dim?
You ng satisfy, hit 9 you tim r!"

推返上去

推呀！！！

重要 推